[代post 底已起]觀塘斬人白衫DAB鄺星宇

鄺星宇 又名張耀充
唔知邊個至係真名啦

Gay界名人 拎議員個朵呃鳩屌
又話識按摩 提供上門服務

ig fb喺度

推

民建聯黎

感覺炒車post

推呀
原來 DAB 係暴力團隊

唔似wo

藍絲先係暴徒

Ig profile
人生夢一場革命至終老

FC先

1

輸撚咗區議員斬人？

民建聯既垃圾

假！睇片就知兩個唔同人！
混淆注意！

保持距離, 要多少少唔同角度相先對樣

睇住炒車

屌 睇撚左做鄺神，當我冇講過

真係要小心炒車

我都覺

Push

囧

留名先
唔推住

即刻有堆五毛沖出嚟話炒車炒車

小心炒車

保持行車距離

佢上年區選好似選觀塘區

個ig story 真係佢黎？
咁係意圖謀殺喎 唔止傷人下話？

利申鳩up 無法律背景

蛇齋餅糭明日之星上位指日可待
暫時收住安家費先

a

髮線都唔同

問一問咪知

唔係好似喎

Fced 未

保持距離啊咁多位
兩個人黎啊 驗下眼唔該

+1

DAB專出刀手

唔似

唔似樣喎
小心炒車

係佢啦 鄺星宇

等等先

gay既又要入民建聯

民建聯藍絲意圖謀殺

郭偉健法官煽惑暴行

兩秒距離

我覺得係佢......

90%

除左副眼鏡就唔認得你個死人樣咩

情操高尚

推到佢仆街

注意炒車

郭偉健呢條撚樣亂講嘢讚斬人凶徒有高尚情操 煽動更多同類事件

感覺似炒車，完全唔似
不過順便拉埋佢落水又唔拘

推
omdb/泛民做下嘢啦
推佢做下一個關x榮 關家x x家榮

唔係講笑
表情同耳型都似

From fb 唐生大地震

64616642星火

星火汁左啦, 打去612仲好

Pin

新聞出咗啦

pin

推
殺人犯

哇 原來係蓄意謀殺

有計劃 有凶器

pish

推一推先

on9

唔係傷人 直頭係蓄意謀殺

推啦𨳒

push

係老謀 唔係傷人咁簡單

我呢就係觀塘區佬嚟，問咗PPRB 被捕人士27歲姓鄺，係唔係佢自己諗

明報報咗喎

意圖謀殺 唔係傷人/藏有攻擊性武器咁簡單

民建聯幹事鄺星宇斬人

唔怪得可以上到狗車走人啦

有線都話據報係鄺星宇

唔係傷人 係直頭謀殺

民賤聯前黨員

屌 鄰家大男孩？

垃圾民建聯

依個 POST 全部話 「炒車 , 唔似」嗰啲 都99% 係 一毛, 可以一次過 BLOCK 哂

殺人放火民建聯

BLOCKED

鄺星宇蓄意謀殺

地下黨員？

耳型真係無得呃

ig bio
人生夢一場革命至蒼老

威威

係咪有玩Twitter

靠傷害人嚟搏上位

PUSH

擺明想奶人民幣啦
想複製 光頭狗 條上位路線呀

你點follow的？

backup

有預謀企圖謀殺

似有

如果唔係成世都無人識

一定要向國際煲大依件事

難得有個白痴仔 害鳩死 民賤聯

Twitter 呢

真心藍絲

痴撚線 有預謀想殺人 之後搏被人私鳥打死

咁毒. PLS DONT ASK

gaY

留名
保持三秒距離 小心抄車

邊撚度選到
佢聲稱俾人恐嚇唔選俾返舊電池選
不過最後舊電池都係輸左

push 到天際

咩害死民建聯
話唔定係民建聯搵佢做爛頭卒

推到禮義廉執柒

on9仔樣

民建聯:割

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321 58 510

似乎炒車既機會唔算高

哇𨳒，港共明刀明槍殺人！！！

Block 乜尻啫，係似就似，係唔似就唔似
錯撚咗咪又係俾人笑
保持2秒距離好撚正常

之前做野交過手
都幾NICE 果陣重係跟住個老野區議員
可能之後選唔到就...

死唔去, 呢世坐監啦佢

民賤聯=本土恐怖主義

留名睇紅官有乜藉口保佢

push.

明明就係佢嚟, 啲二毛做咩話炒車呢

文革

郭必錚

張耀充/鄺星宇 呢個唔知點
但係後者個樣同斬人果樣係match到既

已證明, 係DAB!!!!

民建聯先搞白色恐怖

多謝民健聯炒返起成個運動

正路應該告傷人17/19
因為有企圖帶刀/網上預告會襲擊人，有明確地點

根據香港法例第212章《侵害人身條例》第19條，任何人非法及惡意傷害他人或對他人身體加以嚴重傷害，不論是否使用武器或器具，可處監禁3年。因為是條例中的第19條，所以俗稱傷人19。受害人必須因為施襲者故意或魯莽地作出的動作，導致受害人出現傷口或遭受嚴重的身體傷害 (包括精神傷害)，但並不需要證明施襲者有別有用心的意圖。雖然法庭沒有就傷人19頒下量刑指引，但是判處監禁並不罕見，所以必須小心處理。

但港共可能因為佢係藍屍 而改告 普通襲擊/ 甚至 在公眾地方打鬥（兩邊都拉）

咁都有得笑

H?

死基佬

十年前C Allstar MV 男男情侶無岀樣果個就係佢
利申非岐視gay

Supper Fans
又同過Gphone合照

全港政界反同最不遺餘力就係佢d黨友

屌你老母

嘻

正常應該告傷人17嘅，不過係民建聯嘅人，應該告條輕啲嘅傷人19

原來今次無差別恐怖襲擊係由民建聯發動
民建聯就係本地最大恐怖活動組織

被迫害妄想

佢private
仲要你啲朋友都有follow?

Oush

你覺得會告？

有恐襲預告？ig官方點回應

會告？太睇得起佢地

屌 佢中學成日偷睇隔離同學痾尿
個陣唔知佢係gay 後期覺得好嘔心

推 殺人犯

佢所講嘅好好嘅死法係咪搏入狗屋做天使比狗屌死

告就應該會告，不過到時唔知排啲咩官去審，跟住又高尚情操咁呀

的士佬都無事

係堅，非炒車系列

我覺得似wo 耳仔面形

但港共可能因為佢係藍屍 而改告 普通襲擊/ 甚至 在公眾地方打鬥（兩邊都拉）

厲害了

係咪可以好似之前長毛單野咁鬥藍？
未吉過長毛唔好話自己藍

坐監令人生更精彩

好快升官發財

supper奶共
夢一場係講緊中國夢

真．人血

佢啲selfie都gay到呢

人型蜈蚣

漢奸 用日文

收啦 一撚樣樣

Sorry 樓主 真係要道歉一聲
見到好多新聞出咗
我有錯 sorry巴打

佢真係

白卡佬

暗示 應該係手足黎

唔好玩人電話啊！

又黃又藍？
定藍扮黃？
好亂啊

睇佢IG有睇濕扒演唱會同埋著件tshirt 應該係fan

我想問呃鳩屌即係點

係呃人屌佢
定係呃人個屎眼屌

你自爆咗 使唔使叫連仔del cm

u r so sexy

利申隔離po揾到

原來係基佬

我支持警察
我可以持刀殺人了
DAB同政府縱容暴力
以為支持警察就可以為所欲為
又有法官讚揚此舉為情操高尚
法律意識薄弱嘅年輕人
好容易就跌入深淵
社會之悲哀

獻世派不嬲最撚homophobic
佢黨友周浩鼎日撚日喺度家庭價值
咁都肯入去

唔好攞性向笑人
gay界都有好多手足

不過佢連自己條Jer都擺上網畀人public任睇就真係抵死嘅

呢個post就快要搬去成人台

gay大部份黃

文革都係革命

gay界之星

個 tag "攞刀落街私了班暴徙"

我覺得佢有少少病態同自毀傾向

就係gay先可以咁快俾gay界認得出

未來審訊橋段：

辯方求情時指被告於201X年患有抑鬱及自殺傾向，加上社會事件令被告情緒不斷受困及令其病情惡化，被告事後深感後悔，希望法庭輕判。

我估係咁

Gay冇問題 gay入民建聯先有問題

波仔

Hello 好耐冇見
但我要瞓覺先喇

早抖

情操高尚。

哦！原來民建聯有份

奶共band 合理丫

屌, 何文田官立中學出身嘅喂！

聽講收咗50萬安家費幫民建聯做野

堆五毛幾快沖出黎話係假

完全唔似

聽聞嗰時因為有嗰幾輯相，所以臨時被民賤聯拉落馬，區議員都冇得選

老人區會接受咁嘅人去選????

唔夠工聯會犀利

斬人民建聯鄺星宇原來19歲就開始做區佬社區主任，去到舊年都未到佢上位，個廢老仲要輸埋

禮義廉追緊上去

做乜依度咁鬼多五毛
係咁炒車、炒車

分分鐘呢條友有自殺傾向
話佢有精神病掟佢入青山一排就算

屌你老母睇佢個衰樣都頂唔撚順
仲畀啲咁嘅嘢我睇
好想嘔呀

DAB恐怖主義抬頭

捉果果幾個人全部都係警察

屌

點解張相殘左十倍既

賣肉比老人家

唔好係度圍爐
拿拿聲做meme，文宣
貼返俾佢個區Ｄ癈佬睇

班藍屍仲繼續唔相信佢斬人

謊話，講一百遍就會變真話。
聽過冇？

班深藍屍仲話叫人攞證據出嚟

又係「我睇唔到」個Ｄ

Piatek係終極5毛嚟 請block

民建聯發動本土恐怖襲擊

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

PIN!!!!

斬人聯

民建聯發動恐怖襲擊